好心大家唔好咁蠢再買騰迅啦，你地接火捧炸，重以為自己好醒，人地走資你接貨，正白痴

好心大家唔好咁蠢再買騰迅啦，你地接火捧炸，重以為自己好醒，人地走資你接貨，正白痴

係咁好賺馬化雲會賣自己服份？

做淡慘過做雞，傻閪

俄羅斯練膽大法

cctoy傻閪

當年佢同大行對賭股價唔過160蚊
好似係

騰訊呢d打機股最多只值兩蚊

樓主一日到底開幾多個post 得閒到

有你呢句，我放心再買了

今日我接人火棒

聽日咪人地接我支棒

不要問，只要訊。

比啲訊心自己。

香港人都只係用whatapp 就知$30都俾多

岩牙 ching

今年年頭雙馬才各放佢地 D 股，
冇耐就疫情消息出，
有咩事大佬先走，我地呢D 小散戶後知後覺

高位接貨咁笨柒？

岩呀ching 買隻qq熊賺free money啦

巴巴呢

老尖認同！除非大陸賭博合法化 騰訊出網上賭場

470高位 500高位 520高位

賣仔莫摸頭，我470走咗就冇再入，再昇幾多我都冇實際損失。反而再追利潤又唔多，不如搵第隻玩吓。